1909 aastal 29 Mail ilmusid kohtu juurde kohtule isiklikult tuntud Wigala wallast, Jädiwere kogukonnast Rebase Madisse № 11 kohaomanik Hans Madisse p. Hüwa ja Wigala walla liige Prits Jüri p. Karo ja palusid järgmist lepingut selle kohtu aktiraamatusse kanda:
1) Mina Rebase Madise № 11 kohaomanik Hans Madisse p. Hüwa olen oma kohast Rebase Madisse № 11 põllumaast kus Prits Karo maja peal on üks wakamaa ühes maja aluse maaga Prits Karole üheksakümne üheksa aasta peale rentinud, algades 23 Aprillist 1909 aastast, mille juures Prits Karro selle nimetud maa eest kõige 99 aaasta rendi kokku üks sada rubla minule puhtas rahas tänasel päewal ära on maksnud.
2) See rendileping kõige õigustega läheb peale Prits Karo ja tema naise Liiso Karo surma Prits Karo pärijatele edasi.
3) Maja mis selle maa peale on ehitatud, on Prits Karo omandus. See maha tegemine on meile ette loetud: H. Hüwa, Prits Karru 
Tunnismehed: Jüri Kilw t Jaan Pelwet
